[火影]角都真係死得好兒戲

同第一代火影都打過既人，生存左百幾二百年，會中一個呃小朋友用既影分身陷阱

冇計 要比嗚仔試技

最多咪近百
邊有二百幾咁誇張

忍界大戰求撚其飛個苦無比初代之後話自己同初代大戰過你都吹佢唔漲

火影算鳩數啦